集思廣益，前線最弱嘅裝備係盾啊，另外係防氣防彈眼罩

防氣防彈眼罩連登都已經有好多攻略可以買邊款比仔女
10.1都仲見到有人戴住3M嗰隻透氣眼罩食蛋
大佬你用泳鏡仲好

另外實彈已出，前線最緊急需要係盾
呢樣野係一路都缺
暫時我見過最強嘅盾係鋁合金整嘅盾
材料係外國運返嚟再自製
其次應該係木板盾
可唔可以再諗多啲方法整多啲盾
以及運去比前前前線
真係攞嚟救命

另外除咗盾亦都可以考慮入手防彈背心
呢個就要家長幫手
講緊一件最少要3500港紙

希望有家長可以考慮下幫下前線仔女

自推

唔好再用個透氣眼罩啦 是但買個幾十蚊嘅泳鏡都一定好過個眼罩

唔明點解到而家仲有人用呢隻

推

攞嚟救命㗎家長入嚟睇吓

前線好多雞口罩添

豬嘴搵tg group有物資援助
再見到有人N95上前真係屌走佢

果班其實最勇

其實都係，通常打狗救人都係佢地

瞓醒再推

其實好多時有啲人本身係諗住和理非做下支援咁撐場，但當有人喺佢眼前出事果一刻佢覺得需要挺身而出

都係果句同裝備無關，依啲野係由心態同義氣決定，因為依啲勇者會一下就轉定位所以好難睇得出同預備定，甚至乎連dress code都未必係

防彈盾防彈背心依類咁明顯的裝備一比PoPo 見到就拉9左充公埋啦 曬氣
我哋從來唔可能同佢哋的裝備係對等，我哋係用最少的資源黎抗爭啊

最弱係無受過軍訓，咁樣硬碰一定蝕底。

Push

最弱係無左遠距離攻擊，迫住行前縮短距離攻擊

漆彈中頭逼佢除頭盔 大頭一出即刻起底 網軍=法師軍團 炸一下 佢龜頭包保縮一世 其他狗自然唔敢咁狼死 開頭描準一兩特別狼死既黎祭 佢fullhear冇冧疊馬喎成隊蓄生 實勇㗎 但對準一兩個走到鬼咁前既 孤立佢地有效果 短兵相接一定係我地哩邊傷 目標只要逼佢除頭盔就撤喇

少少意見 希望有用

水魔現場唔多
漆蛋七月講到而家都唔覺有咩人用
我覺得都會有效嘅

幫手推

街邊啲路牌好好用㗎

香港真係好多路牌 身為專業嘅汽車維修員 隨身有支螺絲批都係好正常

可以防到彈 （唔計實彈

士巴拿 鐵線 加膠紙

都要有人帶磨機先得架

唔洗㗎 好多係用兩顆螺絲上實 好易拆

唔係唔想整盾
係帶盾好難入場，塞背囊的話又帶唔到其他嘢

有人整但冇乜人用，老實講去到丟得中水彈嘅距離都差唔多係會被捕嘅距離

要戴眼鏡

市售背心好似冇夾層

帶泳鏡再帶